達哥新造型！暗示準備與香港人重新出發！

大家可以原諒他嗎？

好有型牙

呢個暗示一定又係真兄弟先明

引戰狗

係吉魯先最了解達哥

一早已經原諒左了，好掛住他

見到佢個嘴就知佢準備好去含撚

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。

達已完

真
但回不去了。

啱

屍背

屌係老母 死迖狗

吉魯嘅人生如果無左達哥會點

好似TDK Joker 句對白咁： How can I live without you

咪又係一鳩樣

見到件衫即刻原諒左佢
希望佢快啲開台

達太祖❤️

比達哥點名
依然不離不棄

新工轉行做乞衣

同EA+政府有長約

我都是.......🥺😭

件3有5條羽毛暗示缺一不可

柒頭，不了

傻閪先睇
講野成個智障咁

其實好多人都唔出聲 連登仔不如屌唒所有人

嗯
On9

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

為香港咸到腫左

想屌

樓主先係真兄弟

牙迖個人憔悴咗

吾反了

無興趣

迖犬

佢為左香港人做左好多野

付出好大原諒了

仲有好多人不離不棄

好想念他

憑直播打機上位的達哥林慧韡，近年有多線發展，又拍廣告又拍電影，2014 年更成為手機遊戲公司副總裁，做出名氣。奧柏中國（8148）投資 800 萬元搞手機遊戲，找來達哥開設手機遊戲公司「達魂製作」（Touch Fun Productions）出任公司 CEO，冀招兵買緊，尋找本地人才，一同製作出本地原創手機遊戲，預計 2018 年第 4 季推出。

出未,好想玩

雖然twitch畀佢永ban但見牙迖而家咁嘅樣真心反唔落

你成日講既七宗罪呢？

算啦 達狗唔值得你哋再盲撐

出左喇 收左中資800萬代理既抄game暴擊英雄

達哥七宗罪

1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

應該開心至真

抄我高登post

第一個轉做 用兄弟搵錢喇
打apex就叫班兄弟黎幫手做效果
累輸人又發嗨氣
仲屈成龍請食四季 以前覺得佢班兄弟識到達哥好正
依家先發覺其實達狗先係受惠個個
班兄弟又幫佢賣廣告又做效果
達狗就剩係識loop紫袋紫袋尷尬到pk

對不起 太高質

收皮啦 成隻老鼠咁

所以果陣Kmdd 同佢抄大獲都好正常

達狗後期D直播其實好撚垃圾,有唔少係靠同兄弟一齊玩先拉番高個質素

係 一個紫袋尷尬gag可以loop足咁多日
好似個d毒撚諗到個gag就講足成日咁 但其實一定都唔好笑

其實達狗呢種毒到入心入肺真係唔適合做藝人

達哥咁忙都一直關住緊香港
我原諒佢

咸了。

有冇睇木村新劇呀
邊係咁撚長頭髮架

一直關注髮型，
希望髮根早日修復。
天佑髮絲！

放風？

大多數都支持佢開番台

走得太前

反還反
成日拉埋個on9 backup佬黎講真係好撚反感
你同話反中共既原因係因為佢搞到isis冇得發展冇乜閪分別
Backup佬擺明佢自己又貪又on9 la
支持佢果d同投白票果d on99熱狗冇撚7閪分別

所有奶共人士，不得好死，父母骨灰比狗食，後代身身世世都殘障

過氣嘅人提嚟做乜

达： 天佑中共 全港死清光

剃頭重新出髮我就信

一睇就知，想衝擊大陸嘅限娘令
突登扮女人

達狗不了

咸左即刻like 左兩次

你知backup兄弟付出左幾多
你唔會咁講

日撚日都po佢煩唔煩？

一齊拉落熱門

Ig fb各1？

木村？DKLM
木村係咁既樣聽乞食啦

達哥型過木村

仲有大把廣告

好樣衰

達哥呢個新look型過木村啦

留左cm
希望達哥盡快回歸

後期佢重有兄弟咩，當年果d一早比佢出賣哂

你都痴撚線
佢根本就同建制派冇撚7頭分別，有油水就合作，冇油水就屌鳩777條母狗
你反達就反
但咪撚on9拉埋backup佬條on9黎講
同d蝗虫反日都時加句活足蒼井空有撚分別

返上班台屌90後

次次有達哥都會有backup佬既 comments

邊位

達哥都認同運動完結左

大家收拾心情返工了

backup佬日日上前線..
個幾十萬明明就backup佬自己賺
聽講今次運動都拎左8成出黎買物資支持

點解大家唔原諒達哥啊？

做乜撚？仲提隻過街老鼠做乜
拉

好撚柒

呢啖氣咁都忍到！？
係我就唔忍啦，ban返佢轉頭

拉

講真，我真人識佢

唔想透露太多

收皮 拉

屌你老母
仆街引戰9

其實啲頭髮係電定天生咁攣架

成日開迖狗po刷存在做乜？？？有冇諗過關我地咩事

收皮啦迖狗 錢都唔撚捐

樓主真兄弟

人妖

怪到好似学園ハンサム咁

我推左幾多Job我係咪又要出post話你知啊？

關咩事

pull

有公關公司係咁搵人出甜post

拉
請關注poly手足

一直關注緊

天生

引戰師

拉,重有錢請上面班垃圾打手

我知係邊班人

達哥?不了

風吹邊面擺邊面，無脊椎動物，請FUCK OFF 啦

達哥立場堅定 邊有轉過

朱sir

G持backup佬
做得好

堅定奶共

過哂氣嘅乞衣 不了

依家開番台分分鍾過萬

目測係曲線講緊止暴制亂

如果咁都原諒得，咁黃色經濟圈可以直接宣告收皮

達哥點解唔係黃色經濟圈

一早已經原諒左了😭
晚晚臨訓前都要煲舊片先訓得著😷

有唔同咩?

引戰狗Olivier吉魯

入嚟就係為咗睇呢張

达

剪頭髮有撚用咩，一直關注先有用

Post夠條垃圾未
無人想知

達哥開台玩莎木啦 等左好耐

走啦

被鬧引戰狗都不離不棄 太感動了

樓主真身係咪backup佬？
n年前已經成日攞backup佬單野黎講

啱，頭髮都係曲
暗示曬

好多引戰狗
禾愛牙達

叫佢仆街啦死奶共狗，死番大灣區